Youtube做乜鳩比條咁嘅片我睇

睇落又幾好睇

睇咗5分鐘
好似計得好犀利
但又會被佢個樣吸引咗

表情多多

教書都要整容

其他人得幾百友睇

唔知佢up乜9，但好似教得幾好

佢畫圓形真係好圓

btw佢揸粉筆手勢係食煙手勢嚟嘅喂

我都係咁覺得所以睇咗好耐

佢個樣又唔算純 食煙正路啦

記起呢個,以前功課唔識做上網搵片睇見到
不過呢個好似係佢新channel

substitute?
我想penetrate佢

泡文真係撚難聽
好似用把口放屁咁

收皮啦屎忽鬼

睇睇下射左精....

你聽清楚d 大部份都係英文來

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

嗚果下好過癮 2:48